[突發]中國出手了

好撚淆呀依家

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

亮劍！

應該充供埋佢地啲資產，不過我諗冇咩美國大會有中國資產

一於唔比pompeo去中國，沒收埋佢d人民幣

冇人想去囉

表現惡劣點定義
中式法系

71

哦

諗起廢前話要制裁lockheed martin

唔比人黎所以咪要楊潔篪飛去夏威夷

邊撚個想去鬼國丫 哈哈

美國：
你鐘意啦 反正你地成班官一家大細美國籍

Trump:

閻羅王拒絕對耶穌發出十八層地獄入境簽證

唔俾佢哋叫chinese takeaway 木須肉吖嗱 宮保雞丁吖嗱 所有唐餐館blacklist 晒佢哋

冇得食海底撈

就係驚你唔反擊

唔夠呀
應該全面禁止美帝人員入境支那
所有美帝在華資產凍結
禁美帝享用華為高科技產品

呢個有危險 啲工程人員過境香港都有危險

講到咁勁 開名啦 有咩人會俾你限制呀

以後唔駛去鬼國
我係美國官員就爭住屌支那啦

病毒大國 你請我都唔黎啦
反而上次北京爆疫情就成村支那人沖去美國 真係唔知邊個驚邊個

下.....
咁就叫做出左手?

支方官員家屬有美籍就聽得多，就係冇聽過美方官員有支藉，咁邊一邊會驚D?

笑撚死！

笑撚死

直接派香港警察去戰爭啦 仲忍？

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

簽證限制咁小兒科
簡直係喪權辱國啦
俾係我就即時沒收充公所有美帝在華企業嘅資產
咁先夠震攝好冇

禁售左宗棠雞比犯案人士

唔奶共就係惡劣

我是小粉紅,
快制裁美國

肯定好多美國官員係中國有物業, 而佢哋啲家人又移民晒去中國或者係中國留學啦

嚇到瀨屎

習大大：我制裁你個制裁

人地凍結你資產
你唔俾佢黎支那

on 9 都知邊個佔上風

好撚多外國政要係中國有神級的性招待，呢種野得強國有。佢而家曲線叫緊班雞蟲做野，唔係以後唔使指意任屌西。

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

乜唔係一直都係咁嫁咩?

因為係人治唔係法治

唔比佢地入支那包二奶

推

冇得叫平G

磨牙

咪限囉，過黎支那游水咩

冇人想去

佢真係出手搞就好了
美國唔會坐視不理

中国人權最好
中国唔會有blm
一人一票選国家主席

好L驚驚呀

好驚呀

學北韓炸毀美國駐港領事館呀苯

即係邊個？

trump掟水樽. jpg

充公所有iPhone

又要扮惡又要驚美國嬲

支那冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦，自己未去到個個位又要扮大佬，不自量力，你想去人哋度多定人哋想去你度多呀.......

依家只有Xi沒有G啦ching

on9

嘩屌見到個心都離一離

同之前貿易戰一樣

終於亮劍

鬼國啲女正， 冇得屌好慘

好驚

拜登

好勁呀利害了

捉埋佢地在中國果D親人呀兒女呀咁喇！又多一百幾十個人質。
咦？乜原來一個都冇呀？

咪L傻啦！最L高質嘅北妹一早去L左外國搵食啦！

Joe Biden?

不嬲香港都有禁止入境，唔係新鮮事

無得去長城

支那不嬲都有禁架啦

沒收綠卡

自從東莞沒落
制裁唔比入境支境係冇意思

美帝：好撚驚呀

美方表示who cares

加油

中方表示：

誰想去？

典解唔充公資產？

每邊輪流公佈另一方嘅一個高官同家屬，喺當地嘅資產…

讓支那公佈先，又有乜所謂…拜登個仔有幾多嘢喺支那呀？

到美國行了，美國係紅色

無得屌中國陰道

冷戰正式開始

嘩，肯定嚇撚到腳震

因為定義唔到，搵個詞作落去先

開始令大家開心
做法改變啦！

唔知講乜鳩
咪鳩表現惡劣 人地又唔係你員工

擺到明知無啦
如果唔係仲唔充公嚟補血咩

好驚喔，驚到賴咗屎

限同唔限有咩分別
本身都唔准美國官去架啦
美國人民申請簽證又難過閪

大撚獲

樂見其成
Ww3 is ready

拜登? OK! APPROVED1

睇下點，反正我就未見過有美國官員會走佬去中國，但中國就大把

表現惡劣
又係呢啲咁空泛嘅形容

不嬲土共都唔俾入 入左都成班狗睇實

咁樣攪美資一定走，隨時被間諜被嫖妓

好似話Block佢地入境香港 唔係中國

加速

挑, 美國人有幾可去支那
除左做生意搵錢真係冇幾個

反而支那去美國就一大堆

大把美企

無得用人仔，無得去長城啦

大獲

啲定議咁含糊嘅 ?

點解唔直接制裁美國參眾兩院同美國國務院所有人員 ?

禾巧京京

笑撚死人地會想去支那？

有，奶共朱西百格

多膠餘，之前外國記者會主席:馬凱咪又係鍾意禁就禁。
除咗做生意，有幾多美國人會去你領土呀？
痴根

中國又贏喇

嘩....美國佬驚到腳震了

世界末日

被禁止

即係成日返大陸叫雞 ??

呢張圖幾時睇都咁正

華爾街幾千億美金係中國做生意
習sb快d充公資產

不如直接話唔比人入支那叫東莞iso雞仲好

可能佢越出手就越多天災，因為支那真係要等天收⋯⋯天滅中共講得越多越嚟成事⋯⋯

咪玩啦
啲美企賴共先喺中國做生意
點會出手搞佢哋

Magnisky Act中国版

唔知有無美國官員有中國籍呢
淨係知一大班港官中官有外國籍

講到有人好撚想去中國依個病毒冒牌次都咁

東莞冇嘢玩去中國做乜鳩

亮劍了係咪強行派中国國籍比美國啲官做反制

如果真係搞奶共嘅美企，支那就真係搬石頭擲自己隻腳喇

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

支持祖國大力制裁💪🏻

最貼切嘅比諭

中方咁做係搬石頭砸自己的腳

人都走曬先黎限制

係時候撳錢，唔係今晚美帝 cut link，七一無車錢去老銅

嘩，好驚呀

我真係好撚驚啊 你呢？

一定係好多美國人想去你呢個支那鬼國啦

支那鬼国 但就喺無鬼佬會去
wfc

不如推10點鳩叫啦

期待美國狗官跪地求饒的畫面

不論何招，始終71見

點解我覺得呢招
真係自己拎石頭揼自己腳咁既
美中距離脫勾又近一步

有閪人想去鬼國😂😂😂

趕走外資version2.0

應禁止美國人出境，不得踏出北美洲

冇得過嚟香港

在港美國人要識唱国歌唔係就犯我国安法，終身監禁

唔俾佢地上百度睇filter過嘅新聞，唔俾佢地上斗音睇片，唔俾佢地用微信send msg

落實之後成班反中美帝去台灣同蔡英文 BBQ

不愧係小學雞治國
畀D掌聲

讓那些美國沒得到中國拿綠卡

有鳩人想去支那咩不如話禁止美國人用支那陰司紙啦！

佢地連自知知名都無 比人恥笑咩都唔知 即等於對住籃屍 五毛一樣 佢有佢講 佢講就係 溝通唔到 大陸西文化根本係無可能夾得黎 死症。就尻佢地自大 真係清楚既人都廢尻事理佢哋。

拿石頭砸自己的腳

要點樣先係表現優異？
積極配合中國？

制裁Donald Trump

美國反制凍結佢資產

有國安法美國政府
風險管理都未必俾去香港
各自都係禁止果班
本身都唔去對方國家嘅人
做下樣 未覺得有乜實質效果

講咗當做咗？

71 維園見

由於中國推出有力的反制措施，美方應該推出對華更強硬態度，例如充公中國官員及家屬在美資產，禁止中港地區使用美元作為結算貨幣等。

制裁龐佩奧

送埋機票 都冇人想去

好撚驚

侵冇得來香港

越硬越好

美軍遲早出手

全部不得移民中國

驚到瀨左屎了

無力的反擊

「表現惡劣」 又玩文字遊戲等班小粉紅打飛機

笑咗邊個鬼得閒去你到
反而維尼個邊有人去美國

厲害了我的國

推呀

中國製底褲都要沒收

你夠薑充咪充返你在美d官d錢囉，掉返轉有賺添

聽講佢哋喺中銀收埋好多錢一定係

嘩！佢哋一定好撚想去中國！冇得去好慘慘豬啊！

又亮劍

有咩人會想去蝗國

一定要放曬啲美債！等班美帝冇錢用！

笑左

梗係唔敢比美國人入境
又北京病毒又洪水
怕人報導真相

嚟囉 最怕你無反應

仲有新加坡
好彩佢走資快

不如唔俾美國男人嚟支那屌免費雞
唔俾佢哋用美國國籍、外國人依個地位
去上海北京廣州，俾無數支那女人送上門

可能反映會大啲

佢覺得你係就係

禁止 外國人 移民去 中國

其實原本都唔俾㗎啦

美帝表示淆底了，準備長期同天朝上國斷絕來往

加iphone關税啦

禁止使用人民幣！

封啦封埋啲港燦啦！

再嘈收左你對熊貓

真係重手還擊，美帝冇得食小龍蝦又冇得在長江暢泳

屌China joe點算

核彈

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

好撚驚呀 無得去支國啦

表現惡劣，我想笑

一陣美國反報復佢個反報復就好笑

咁咪無得去睇水舞間

國安法來了，係時候轉藍屍mode：
熱烈支持習帝加強反制力度，沒收美國佬喺中國所有財產，所有欠美國既債項一概取消唔還，到時就美帝仲唔求饒？。
美軍算甚麼，解放軍莫講話打扙，鬥摺被都一個贏佢三個啦，誰怕誰

剩係睇字都知好有用

北京美國大使館一早走清，得返支那職員

亮劍了

最簡單既嘢偏偏冇人做

on9
用蝈安法亂9咁話你危害蝈家安全bahbahbah仲撚大件事過唔俾入境
限制簽證算得係乜？

專制只怕你不怕他

邊個會想去支那

太冇用啦我的國，應該立即拘捕兩參個美國人做人質嘛，正七頭冇能用！

上網查七步可以將死黑棋，想表達咩？

S

有好多種行法，想表達中共同美國玩到最後都係輸

惡劣
CLS

鎖國未啫？快吖

佢哋越多動作就越柒出國際